(台測)Supergirl 超女第一季

播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

卡娜當上女超人不久，負責緝拿外星逃犯的政府秘密部門「超自然行動局」（DEO）突然前來干預，並從他們口中得知，當年被自己母親緝捕的各種危險的外星罪犯，其所關押的氪星監獄「羅茲堡」意外伴隨她的宇宙船一起被送到地球上。部分囚犯逃出後開始潛藏在世界各個角落、作惡多端，裏面的罪犯甚至包括一些來自氪星的激進分子。因此，卡娜設法與作戰部合作緝捕這些罪犯時，同時也得面對地球上的危險分子，化身為「女超人」來為世界與國際城證明自己的存在價值

裝左睇V台就唔會見左上果舊野